「淺談數學」幼稚園數學題

第7題，請用左邊圖案組成正方形
今晚post答案

6b係四邊形喎，唔係五邊形

分開兩個正方形咪得

要用曬

分兩個都係用晒.

你計下佢個面積, 得5個unit^2, 你點合做一個正方型?

估唔到係幼稚園數學

個3角形應該放下面

都係4邊形

5^(1/2) * 5^(1/2) = 5

入嚟之前以為又係啲教畜亂批功課𠻹

正確